講個兩個笑話

英超var 門線技術

笑4 第一場就咁

原來呢樣都會錯
而家好懷疑以前個d係咪亂來

加埋英超球證同旁證

痴線

英超球證仲好笑

估唔到有門線技術之後仲可以召喚潘源良

以前會有呢個畫面show球波入唒未，但今場連呢個畫面都無

英超咁高技術水平
個d輔助技術 可能仲差過港超

平日負責改圖果班中武肺,冇返工

Var班球證訓左？
門線技術=垃圾
旁證盲

撈糕撈糕

入咗 一定入咗

真係幾撚痴線

講第三個笑話:

David Luiz

都cls 鷹眼冇cam冇得重睇？

Detect唔到入，遮住咗睇唔到

咁咪益左49000？？？
我覺得有可疑

遮撚住個cam 龍都唔洗守

打假波咪無囉

肉眼睇個波係咪肯定入左？

VAR都算
門線果球都睇唔到真係好過份
開始懷疑自己打FIFA d門線技術都係假的